【神秘老公冇影】楊思琦42歲生日 貼攬住半歲B仔相

個樣膠到

勁想屌

想奶佢腳趾

個BB 咁似周顯既

好過無仔女

反正佢有錢養同埋鐘意細路仔

可以一戰

個額頭好恐怖

中出即飛

佢老公究竟係邊位

嘩個b好支那樣
Dna都唔使驗 肯定父母都支那人

幻愛

男版欣欣

蝗蟲仔

屌佢老味臭西又一隻小支那種

同支那配種
Cheap到

真
對眼同個鼻